直接同啲鬼佬講中共驚人權法，所以先叫林鄭徹回

直接同啲鬼佬講因為9月9美國復會，中共驚人權法鎖資產，所以先叫林鄭徹回。唔可以比啲鬼佬覺得我地贏咗！

五大訴求只有真普選解決到香港問題，因為真普選能喺香港政制注入不可逆嘅民主元素，長遠香港擺脫中央控制。
所以真普選先至會喺香港嘅憲制責任！

依個訴求喺無可能實現，因為中央唔會比你咁做。所有嘢要繼續，直到人權法立到，香港人先可以鬆口氣，否則香港人好快被滅族！

國際輿論比個最無用嘅訴求打擊得好嚴重！

PUSH